{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047908",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페담 철길점"
    },
    "text": "地域内の環境にやさしい製品を提供する文化空間は、毎日09:00から22:00まで運営されています。 メニューにはさまざまな飲み物や軽食があります。 アメリカーノは4500ウォンで、カフェラテ、ホワイトカフェモカ、バニララテ、ドルチェラテなども同じ価格で販売されています。 追加的に黒ごまクリームラテ、ピーナッツクリームラテ、アフォガート、アイスクリームラテなどは5800ウォンから6500ウォンまで様々な価格で販売されています。 また、さまざまなお茶やYoghurtスムージー、シェイクなども販売されています。 フルーツエイド、柚子茶、ナツメ茶も様々な価格で購入でき、飲み物の他にもマドレーヌ、クロワッサンなどのおやつも購入できます。 さらに、サンドイッチやベーグルなどの他の種類の食べ物も販売しています。 飲み物にはシロップの追加やショットの追加も可能で、シロップの種類はヘーゼルナッツとバニラでお選びいただけます。 環境に優しい製品を提供しており、新鮮で健康的な文化空間を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日09:00から22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "さまざまな飲み物があります。アメリカーノ、カフェラテ、ホワイトカフェモカ、バニララテ、ドルチェラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "飲み物の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "アメリカーノやカフェラテ、ホワイトカフェモカ、バニララテ、ドルチェラテなどは全て4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にもどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "黒ごまクリームラテ、ピーナッツクリームラテ、アフォガート、アイスクリームラテなど、さまざまな種類の飲み物があります。価格は5800ウォンから6500ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "お茶やスムージー、シェイクも販売していますか？",
            "answer": "はい、お茶やYoghurtスムージー、シェイクも販売しています。"
        },
        {
            "question": "おやつも購入できますか？",
            "answer": "はい、マドレーヌやクロワッサンなどのおやつも購入できます。"
        },
        {
            "question": "他にも何か食べ物はありますか？",
            "answer": "はい、サンドイッチやベーグルなどの他の種類の食べ物も販売しています。"
        },
        {
            "question": "シロップの種類は何がありますか？",
            "answer": "シロップの種類はヘーゼルナッツとバニラがあります。"
        },
        {
            "question": "環境に優しい製品を提供していますか？",
            "answer": "はい、当文化空間では環境にやさしい製品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "新鮮で健康的な文化空間を提供していますか？",
            "answer": "はい、当文化空間では新鮮で健康的な文化空間を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 416
    }
}